放底你前度/現任嘅名

睇下會唔會有咩發現
我先 顔文政

顏文政

留名睇陳寶珊

Error 404

顔文政

新垣結衣

現任 石原里美

陳寶珊

吳廣德

屌，襟兄弟多到，我都係顏文政

阿政男人黎喎
好多基佬

利申識個中同叫顏文政

李魯母

認真 唔呃你
顏文政

結婚襟兄弟可以擺幾多枱？